覺唔覺見到啲人開口埋口話人係雞好煩

個個po一有女人，無論佢做左乜無做乜都會有人話係雞，真係好撚柒煩

班社會垃圾係咁

真巴

我覺得好快連男人都會比連登仔話係雞

唔知班毒撚痴左乜野線，乜9都無做都會話係雞，係咪咁憎女人